幫小學雞補習50蚊個鐘？

我十年前都100啦

人地招大專，您fd 都做得啊，有$50咪咁

I don’t have fd子

應該補習社黎，同私補唔同

70-100 啦

50蚊都夠膽出

50-70，都預左你70坐底

50的確難啲請到人

pm左佢話夠人

min wage 都 35，
50 狗也不

我做樓面都60+喇
有食有飲有水吹
又唔撚使受啲小學雞氣

之前補過2個，一個 $180/hr, 另一個$200/hr

人地請dse 之嘛

補習社係好低 私補小學雞最少都100啦